
---  
[source: シティーハンター 329.ミックの苛立ち!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3402)  

1.リョウ、久々にシリアスでカッコいいなやっぱりと思ったら最後www    2019/02/13  


2.サムネのミックが格好いい〜と思いながら開いたら、いきなりその絵が現れて色っぽさに気絶しそうになった    2019/02/13  


3.復帰後のミックは以前より頬がこけているような気がして、画風の変化かな？と流していたけれど本当に痩せていたんだ…    2019/02/13  


4.ミックの苛立ちかぁ、、。だけどそれって海原の船で自分の命を投げ打って獠たちの命を救おうとした結果なんだよね。それでも辛いところだね。。    2019/02/13  


5.まぁーたリョウは、いちいち香に、ミックのパートナーなら俺なんかにかまわずに、とか言う。なんでわざわざそこにつっかかるんだよ！自分は追いかけもしないくせに！！ゆかちゃんじゃないけど、ホント卑怯者！！    2019/02/14  


6.ミックの複雑な心境、焦りは見てて切なくなるけど、綺麗事ばかりじゃない人間らしい姿を丁寧に描写してる。すごいマンガですよね。北条司先生すごっ。（コメで皆さんに言われすぎ聞き飽きた感ごめんなさい）    2019/02/14  


7.ミック大変だ。やはりADの後遺症があったね。撩もおちゃらけつつ心配してるんだ。そして葉月さんも香ちゃんが思う通り、ひどい人とは思えないな。最後のシ－ン悩みつつもハンマーは忘れない香ちゃんであった(笑)    2019/02/14  


8.ミックそんなに持たなそうだな……    2019/02/14  


9.ミックが手袋していること、初めて知った……。一流のスイーパーが銃も握れなくなるなんて、海ちゃんが視力を失ったのと同等か、それ以上につらいことかも。ミック…かわいそうすぎる！    2019/02/14  


10.ミックがこうして生きてるだけでも奇跡的なんだけど、リョウと互角レベルのプロのスイーパーとして、銃を撃てないというのはどれだけ辛いことなんだろう。リョウも気持ちが分かるから、焦るミックを見るのは辛いよね    2019/02/14  


11.ミックの一連の壮絶な体験は、海原がリョウを狙うときにミックを巻き込んだ結果なわけで、リョウはかなり辛いよね。    2021/03/18  


12.ミック、つらいよな。「リョウに怪しまれる」って…今はかりそめとはいえ香はパートナーなんだから一緒にいても問題ないのに何故？って思ったら、独りになりたかったのか…はぁー見ていてつらい。    2023/11/14  





